仲有冇人有玩PS3版dark souls 1

如題
自從玩完dark souls 3後想玩返1 同 demon souls
呢排問朋友借左部ps3同ds1死戰
睇下仲有冇巴打有玩
啱啱行到哈維爾嗰度 一下秒左

冇Ps3

個個都玩steam 版
唉 奈何自己懶去砌部勁啲嘅電腦

push

1

steam 版機廢 lag 到喊

依家玩ps3版都差不多 仲要冇mod
我就係睇完兩儀玩 就入坑 佢裝左高清mod好鬼靚

2

3

4

當年玩 ds1 玩得好投入，好多元素故事內容都印象深刻到今時今日都回味到當年果種感覺，啲地圖連接 場場設定同 bgm 都好正，一去到灰燼湖果下真係正到